是日早午餐 餓撚請入。。。

已連續食了一個月的早餐

午餐

pmed

咁好食都

影食物都pm

where a u
黎緊探你

Feel到你d屎好臭

下面碗野邊到買 好似幾正

翠河?

係咪真架呀b

正常糞便

一線軒，食紅薯粉的

早餐

早餐
牛餐

好吸引

早餐好食喎

係呀
你返嚟香港我同你食

賣相

雞翼好似幾滑

好食就得

係好滑滑

除左雞翼其他都係屎

底下仲有芝士腸

原來影到

好豐富呀 好想食

係呀弘b
好好食架

啱啱起附近早知過嚟探你

喺附近做咩

去家計會結紮

咁以後咪可以瘋狂中出

你嗰間一線軒係唔係美景隔離有間海記糖水？

日日都呢d既

又薯餅

係呀

好食嘛

Pm 埋我

食咗一個月了，今朝個姐姐問我日日食薯餅唔怕熱氣嗎

Pmed

你日日食哩d
你係想增肥定係你本身係大肥婆

你改名叫扑野家大肥婆算啦

你太唔了解我了

幾時可以有肉啲

麻甩得過左龍少少

好耐無見，我辭咗職了

紅薯粉都麻甩？

日日咁食好熱氣
唔會爆瘡咩？

有生過飛滋

生飛滋好過生暗瘡
最起碼睇唔到

但生飛滋都繼續食

好痛痛架